唔好幻想立法會可以贏

1. 比例代表制
2. 配票策略
3. DQ

係依三招之下
立法會係建制大勝既平台

唔好幻想區議會既大勝
可以喺制度內抗爭而有所改變
制度內本身就唔公平
唔好比尋日制度內既小勝沖昏左頭腦

血債 只可以血債

其實我覺得最大問題始終都係起功能組別同DQ度

係 仲漏左功能組別未講

其實係配票問題
泛民同本土唔協調嘅話下年一定輸
建制派一定攞住今次個結果詳細分析下年繼續攞四成vote但攞六成議席

pish

建制經過今次低估投票取態比例
我估下年會種更多票

只會出現更多朱凱迪既例子

配票真係難搞
今次贏係隻揪隻
但我地可以開始傾點配票
例如咩區投咩人咁 咁就有d機

為左下屆立法會，請各區議員設選民登記站，記住多一個真係好撚多

唔好on9啦

屆屆係輸自己攬炒炸

民選議席入面民主派點贏都好都係同建制派係六四比，加埋功能組別都係建制派有優勢，未計之後有可能DQ，配票都係個原因，但我覺得功能組別同DQ係最大原因姐

泛民每次都係名單太多累事，加上必然有人扮泛民𠝹票，所以得既議席會少左

其實係雙方都要加人，好多後生死都唔肯做選民，投票意慾永遠低過年長既。
如果本地可以增加四五十萬，種民加多一二十萬其實都不易，尤其要安排即日交通往來。

建制配票太成熟
上屆佢地無人多過6萬票
4-6萬依個range
朱凱迪8萬4票
晒左3萬票

推

可唔可以真正選之前，自己人選咗先？試啱個數

今次區選佢拿晒據, 立會佢會種得更準

yes
衰啲講句範文自己鬼打鬼真係冇嘢好講
anyway今次區選其實我哋用咗好少時間宣傳,老實講好多素人我都未見過，希望下年我哋要努力啲

比例代表制
要拆就要「工會」同「黃色經濟圈」
工會除咗用來組織罷工之外 功能組別選民資格要靠工會
功能組別公司票就係靠黃色經濟圈搞

功能組別同dq

咁立法會輸主要係非普選非一人一票
區議會普選+一人一票

AGGER & PUSH
投票=/=贖罪=/=CONDOM

分組點票

地區戰線只係其中一個支線任
但贏多一條支線係好多，可以鞏固國際戰線
蝴蝶效應係唔會完

立法會配票好撚難 一定要趁區選大勝自己定好分區先